區議員入一入

後生既投票比班黃既區議員 登記口罩又只比長者唔理後生既 後生唔洗用口罩咩
無班後生既 你票都無啊 理下我地啦 老野唔會投你地架

無計 老野只會講眼前利益
派個派野比佢記就係好人
無辦法唔咁拉d老野過黎